每日十點窗邊鳩叫行動上線啦！！！

唔通政府唔比大家嗌光復香港大家就唔嗌咁乖架咩用行動話比香港人聽我地未放棄啦

自推一下

自推兩下

自推三下

自推四下

自推五下

自推六下

自推七下

自推八下

自推九下

自推十下

光復香港

時代革命

香港人 建國

香港獨立

唯一岀路

幫推

推

天滅中共

再推 想有更多人一齊做

加油

十點鳩叫